平時會唔會熄traction control?

甩甩下用盡條呔.... ( AE110 有無traction control制?)

點解會有3個負評...

第28個我比的！

我已經排到第35

36個係我自己俾既